每日番工放工都要畀班職業女性阻撚住

屌你地老母，識唔撚識行路 三唔識七都可以平排一齊行，頂撚住條路。
仲有D一路行一路撳電話，好撚心你就死埋一邊啦，行路中間荒死人唔夠膽撞你咁
到上扶手電梯，明明唔係行上去都要企左邊咁入條電梯，人龍一長就塞住哂個入口

D女人可唔可以快D死